捅到腸都跌埋出黎僅告傷人罪

1.5cm就老謀

鐳射筆=攻擊性武器

反正一樣 你哋想揸鐳射筆定開山刀